旺角GOGOVAN撞到人爆眼

開錯手機台

手足

嘩推

好似係普通醉酒佬一個

醉酒佬出馬路想折小巴，小巴唔show佢佢就打爆人玻璃，轉身走既時候就比 Gogovan 撞倒（from live)

飲醉酒真係害己害人

佢隻眼真係爆開左？

blocked